（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

全球爆發武肺，在這些國家激起民憤。我們必須借助這次機會推到全球反奶共運動。我們必須借助這次的民憤，推動日韓意英右翼勢力，打擊在任奶共總統首相，鼓吹全球降低對支那的依賴。

武肺本身對支那內部已經崩潰的經濟無疑是雪上加霜。只要推到全球反支，切斷全球對支那的訂單和投資，切斷支那的融資和經營活動現金流，支爆指日可待，屆時失業率高企加物價飛升，再推動支那人武裝革命，支共倒台不是夢。

這是推廣Anywhere but China的好機會。這是推廣ChinaLiePeopleDie的好機會。這是反奶共政棍抬頭的好機會。這是全球排支的好機會。這是全球叫支那賠錢的好機會。這是全球打柒支那的好機會

大家認同不妨開新po探索國際戰線既新方向同方法啦p牌開po真係慘過街邊行乞完全無人理

各位未參加國際戰線既手足
求下大家幫手上Twitter推動全世界反支啊
我講左成個月都無人理

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

幫你推

推

有用post, 推